等睇cctoy有細蚊仔扮紅俾扮黃既藍絲私了

cctoy班撚屌咁撚高調真係好撚醒
到時現場既真黃絲打撚埋一份
佢地係咪以為連登得佢地睇到

點解連登會變成咁

Cctoy真係醒撚到仆街

佢地算5算幫熱9平反

弱智玩膠
到時中共口交部宣傳話咩港獨份子全部變做支持中國就好笑

到時美國真係唔撚知點幫啦

我一直以為波台狗好有骨氣，大事大非前會知分寸
出唔出去係自己選擇，但係唔駛笑出面既手足掛？
唉...睇到咁樣真係好心淡

我前線

波台網上派膠 cctai就想真人派膠

到時真係贏咗冇得分
輸咗粉身碎骨啦

佢地醒目仔來 我明天打住lol睇住直播嬲